知唔知柯南病咗邊個會探佢？

林明禎，因為明禎探柯南

閱

0/10

-5/10

10/10
樓主好醒目

呢個好笑過你個笑話

諗咗好耐

多謝毛主席賞面

其實幾好笑

呢位師兄就識嘢啦

呢個好笑

個笑話講左十幾年